沖涼放屁係出事

屌你老母真係好撚臭
走又走唔到 氣又抽唔走 吸撚哂

大啖索 好撚正